元朗封站邊度集合？？？

討論定同埋點走

推

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

會唔會朗屏行過去，行輕鐵站坐？
不過下面對正東頭村，仲有大量黑警係樓下。

入商場涼冷氣